其實NBA有冇可能黑到咁

屌你老母不如唔好打啦

黑到咁 最尾又比勇士反cup

ki backcourt 睇唔到

咁都睇唔到？

認真冇睇，有冇幾年前OKC對快艇咁黑？
WB係界外偷CP個波

klay偷偷地用口吹走個波啊，咁都入irving同裁判數?唔好盲反啦勇狗